留意到cc 台好多ching

大家巧啊

係呀ching

大家手足以後要係cc台和平共處
波台有愛

午安 食左飯未

食左燒may rice

Rich

賭波然左餐rice son

禾中may eat 撚廚

典解既